覺唔覺廿一世紀成年男人175以下應該列為殘障?

不過有時dup低頭望住佢地細細粒咁都幾得意
會想摸下佢地個頭

敏感矮仔負評得好快